727 728 轉移了警黑焦點

debrief 一下
發夢 727 728
感覺政府受到的壓力少了, 視線轉移去新的示威
追究警黑力度細左, 又傷左咁多兄弟
真係難行左....

之前前線post 出嚟屌, 我都有讚, 但真係每一步都要對準政府的錯處痛處, 去逐一實現我地的要求
還要開始每樣要求後再 set 防線, 一有藉口就再發夢開拖

我係會罷工

各位目標為本